{
    "part1": {
      "id": "part1",
      "numberOfQuestions": 4,
      "title": "بەندی یەکەم - گیراوەکان",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "چۆنیشانی عددی ڕەمزە گۆرانی هیدرۆژین لە جدولی پیریۆدی چییە؟",
          "choices": ["1", "2", "3", "4"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "چۆنیشانی عنصری کلۆر لە جدولی پیریۆدی چییە؟",
          "choices": ["Cl", "Cr", "Co", "Cu"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "چۆنیشانی عنصری ڕەمزە گۆرانی سلیقە لە جدولی پیریۆدی چییە؟",
          "choices": ["Na", "Ne", "Ni", "N"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "چۆنیشانی پێچی ئەندازەی یەکسان لە جووڵانی گەرمیی چییە؟",
          "choices": ["100°C", "0°C", "-273.15°C", "37°C"],
          "correctAnswerIndex": 1
        }
      ]
    },
    "part2": {
      "id": "part2",
      "numberOfQuestions": 4,
      "title": "بەندی دووەم - توخمەکان",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "چۆنیشانی مەددی گازی دیۆکسایدی کاربۆن لە شێنی چییە؟",
          "choices": ["CO2", "H2O", "O2", "N2"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "چۆنیشانی ژێرەوەی pH چییە؟",
          "choices": ["7", "14", "0", "1"],
          "correctAnswerIndex": 2
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "چۆنیشانی نرخی دیسپرسیۆنی ڕاگەی ئەنزیمە چییە؟",
          "choices": ["Reaction rate", "Activation energy", "Catalyst", "Substrate concentration"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "چۆنیشانی کۆنەڵیژۆژەلی مۆلێکۆلەر چییە؟",
          "choices": ["Molar mass", "Atomic number", "Molar volume", "Molecular formula"],
          "correctAnswerIndex": 0
        }
      ]
    },
    "part3": {
      "id": "part3",
      "numberOfQuestions": 4,
      "title": "بەندی دووەم - کارلێکە کیمیایەکان",
      "questions": [
        {
          "id": 1,
          "question": "چۆنیشانی ڕێکتەکتەری دووئەش لە شیمیا چییە؟",
          "choices": ["Product", "Reactant", "Catalyst", "Intermediate"],
          "correctAnswerIndex": 3
        },
        {
          "id": 2,
          "question": "چۆنیشانی عنصری ئارسەنیک لە جدولی پیریۆدی چییە؟",
          "choices": ["As", "Ar", "Ac", "Au"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 3,
          "question": "چۆنیشانی ناوەڕاستی ئەنزیم لە ڕێکتەکتەریەکان چییە؟",
          "choices": ["Substrate specificity", "Reaction rate", "Catalyst", "Activation energy"],
          "correctAnswerIndex": 0
        },
        {
          "id": 4,
          "question": "چۆنیشانی نموونەی شیمیایی چییە؟",
          "choices": ["Mole", "Compound", "Element", "Mixture"],
          "correctAnswerIndex": 1
        }
      ]
    }
}  